大家唯一要做同有用既野係教育藍絲家人

衝擊幾多都好,
現實係見到藍黃矛盾激化.
有唔少人話運動成功, 我不完全認同.

我地唯一可以做,
係要用自己藍絲屋企人聽得明既語言,
去教育佢地,
說服唔到就係我地自己問題.

而且除左自己仔女,
其他唔同意見既人講既野佢地一個都唔會信.
而且根本唔會有人同佢地解釋.

點解仲有咁多藍絲,
因為佢地大部分冇受教育,
如果每個人改變到自己屋企,
香港可能有得救
亦都係我地可以做同唯一肯定有用既野.

唔知岩唔岩聽 但都想同大家講

Remark: 只適用於本身有受教育既巴絲

當你改變唔到屋企, 社會更加改變唔到.
但當有日你改變到屋企, 你已經改變左社會.
革命係從下而上.